認真, 今日港交所要交哂沽貨同買熊既人名

姐係唔撐國安法, 姐係異見份子
第時立左法一定要清算

惡意沽空

拉去坐監。